天文台做乜撚野呀！34度好撚熱！較凍小小喇

行兩步濕撚晒
仲要特登唔落雨 正仆街

我

伊妹

#9

on9

💔

❤️

有料

😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂
過黎再bin

盧 肥仔波

有冇邊度睇返場波
我miss左

lesport

有冇哥哥搵我乳交柒

洗乜睇，我勇訓係到都贏

係囉～
熱到唔精神

樓g變了

我屋企

騎今場打成咁都輸

U20又有好野

贏唔到我頭浸屎坑啦

輕鬆到

應該話勇今場打成咁都贏

想g

得啦 u20 100％ ma

尖碧巴打
你肯找數未？

肯唱歌未？

英10.5?

找咩-,-

鳩撚屎

不了, 私下比左心水嘉欣, 佢今晚準備上樓

睇個球就知 KD 已經接管左勇士

所以勇士唔再係勇士

詠分析

curry 淫k ai 抱大腿

晴天陰天雨天

今天跟你呀，全部唔識睇 請帶領

占逼 仲唔唱歌，我走chan盧了

正一，19天文台

同意阿。。 垃圾天文台

係

渣

ren zai ma??

keyi

唱歌咧？

哈

踢jj

我皇打乾淨波ga，咪屈

BEST9upper:
有50個人 我即刻唱 巧吾巧！！

by 尖迫

唱你就唱啦
廢

唱你就唱啦 咪講咁多肺話

好熱

出緊去睇switch😍

我屌你老母 你係電腦前面咁撚串係冇撚用 係你就出黎隻抽隻

有500個人我自拍盧根

走數狗不了

死去求你女友和好啦

下 你on9？
求邊個都好 一定唔會求自己條女

女係用黎屌 唔係用黎求

我做野 唔洗你教

小妹日日比男朋友屌

我求你求佢好無

牙蛇對5住牙

留名睇今晚又乸埋口面叫春

嘻嘻

人妖？

sorly 大佬
禾g錯

笑7死me

那個了喔

尊重啦

收嗲喇屌你老母

詠

好熱 想玩鳩d肥仔?

靜啦屌你老母

隻揪啦

磚中喇屌你老母

想去沙灘 -,- 但係好肥

屌 原來係死肥仔

巴打 我係肥妹仔

我都係絲打

ok sorry

唔洗梳

要 唔梳個頭會好亂

係 夏天長頭髮好煩

好想剪短哂佢

怕柒都係不了

係 都係繼續吹頭算

真係太熱
咁上下時間就有Ching頂唔順跳制

有冇手足做緊廢青

第2個流浮

好痴線

邊個

痴線佬好撚多

流浮好笑啲 好笑之餘仲有啲教育含意

流浮不妨試下用李天命嘅思路藝術去度度

🚬🚬

但自言自語

係一人分析多角
諗到個畫面都好笑

今日要搵工

風扇吹熱風
個電腦會唔會燒

流浮高汁痴線佬

想要水

好撚核突啊屌

返工好悶想收工了

系

著睡衣搵工

好多隻蕉

仲有條放係下面

嗰條我的，咪同gakki爭

星期五 阿根廷 有冇人支持

結衣

正喎

走左先放

唔想番工了

嘻 今日決定早收工

諗起要禮拜3先有假放成個人好攰

。。。。。。。

嘻乜撚呀 你女人黎？

嘻

善妹 嘻

射波啦

屌你老母利撚想要有幾撚柒呀

贏唔到大錢唯有努力上班

siu4

星期五啲球好正點

熱死老子了

想根了

我以前成日都去呢度碌LING

搵日一齊去

要尖，不了

我係ling 后

ok. 三點在mk

咁熱 唔想出了

一起？ 想跟你學野了

5同肥子出街

佢成日都話係邊度邊度既

真係去

你咁春廢 我都同你玩啦

一朝就豬左幾k 1600決定allin 主-1了

你在數碼港？

裹能夠

未去

我係數碼港返工

上個星期自己唱早k 見到一男一女2個一間唱

講真 咁熱係咪想我死

startup

可唔可以教我碌啊

有咩問題🤔🤔🤔

平時去開邊?

無事既

你隻手拎波 要向上撩幾撩先

係九龍城法院 用緊電話 會唔會比人屌

上水

可以~先計下步數先
多數都係3 / 5 步
如果你係右手拎波既話
腳就左右左 / 左右左右左 咁行
最後一步果陣左腳要坐低 灣曲
右腳放去左腳後面
目的係留返個位俾你隻右手拉後再出波

如果打直波既話, 右手應該由拉後到出完波都係好直既
出完之後手心要向天
如果向左 OR既話你就出唔到一個好直既波了

衰11？

有冇巴絲打同我一樣好注意人地把聲？

張圖求其上網搵

開班教學了

好似其實唔難

唔好咁留意我把雞仔聲啦

報驚

好似打木球咁

真係唔難呀, 成日都見到D 幾歲既都碌得有版有眼

幾多分先叫合格？

中學定小學呀 ching

我唔會做作奸犯科既事 我同鍠一樣咁正氣 陪人去咋

有咩?!

好似有個表 咩分咩水準

今晚打球 ?

初學就100啦
之後就150
200叫上山, 就OK 勁架啦
KEEP 到200以上已經可以係香港打比賽

今晚男朋友有事做
禾撚緊

飛碟球好型 上網自學唔到

我果陣都係自學...
不過用公家波打飛碟好傷手

點學法

朱古力唔好出街喇，會熱溶

自己唔敢黎？

係男盤友唔放心

我打幾個全中都係得9X 定1oX

怕左你 ？

其實只係多左一個扭手腕既動作
出完波之後手心向左邊
同埋正常你打直波係入晒中指同無名字入去
但打飛碟唔係, 只係入第一節手指

你一開始可以拎D 輕D既波, 出手唔洗快
動作岩就算球速好慢都會見到個CURVE

BTW~2手私家波我果陣1K內都買到
但要去度位整指套, 同埋最好帶返D 專用既護腕
因為動作唔岩真係好傷手

怕左你牙。 成日jer

我愛大家

1.43

全中完你都要下一球都要打到分先有加成架

左右B

剩係個波旋應該係因為你只係出手果下扭手腕
要有curve 既係要, 由本身拉弓果下手心已經微微向左
用文字有d 難解釋, 睇多d utube片啦
真係好有心學就出去報下班啦

不了

到邊呀你想

嘩屌，係條街行左十分鐘都無
條衫已經濕哂了

小妹同男朋友行街行左十分鐘都無
已經濕哂了

返工屋企行去車站已濕

我跟盧蛇搵食的

你做咩偷睇我

想奶

些牙比想減肥既巴絲

@肥朱

＠redQ

我赤手空拳去打一場硬仗打一場硬仗打一場硬仗
我赤手空拳去打一場硬仗打一場硬仗打一場硬仗
我赤手空拳去打一場硬仗打一場硬仗打一場硬仗
我赤手空拳去打一場硬仗打一場硬仗打一場硬仗
我赤手空拳去打一場硬仗打一場硬仗打一場硬仗
我赤手空拳去打一場硬仗打一場硬仗打一場硬仗
我赤手空拳去打一場硬仗打一場硬仗打一場硬仗
我赤手空拳去打一場硬仗打一場硬仗打一場硬仗
我赤手空拳去打一場硬仗打一場硬仗打一場硬仗
我赤手空拳去打一場硬仗打一場硬仗打一場硬仗
我赤手空拳去打一場硬仗打一場硬仗打一場硬仗
我赤手空拳去打一場硬仗打一場硬仗打一場硬仗
我赤手空拳去打一場硬仗打一場硬仗打一場硬仗
我赤手空拳去打一場硬仗打一場硬仗打一場硬仗
我赤手空拳去打一場硬仗打一場硬仗打一場硬仗
我赤手空拳去打一場硬仗打一場硬仗打一場硬仗
我赤手空拳去打一場硬仗打一場硬仗打一場硬仗
我赤手空拳去打一場硬仗打一場硬仗打一場硬仗
我赤手空拳去打一場硬仗打一場硬仗打一場硬仗
我赤手空拳去打一場硬仗打一場硬仗打一場硬仗
我赤手空拳去打一場硬仗打一場硬仗打一場硬仗
我赤手空拳去打一場硬仗打一場硬仗打一場硬仗
我赤手空拳去打一場硬仗打一場硬仗打一場硬仗
我赤手空拳去打一場硬仗打一場硬仗打一場硬仗

姐係做運動啦

又係一休

做乜啫

好眼訓

好熱就真

係 唔驹訓

佢推介既Tabata係幾好，可以屋企做

咁撚熱仲做運動, 是咪on9架?

係 三日夾埋唔知有無訓10個鐘

其實呢 如果咁熱既天氣做運動 會唔會易減d

神

沙田有咩好食

會易中暑多d....

餓=食我
手足如果想食我就要餓

沙田邊到btw, 新城市附近都無野好味

邊到都好 好食就得

等你

屌，痴線佬好球

點做野

屋企做出tabata，飲夠水無野，唔舒服要停

已經買左烏 allin

goodluck

唔中隻揪

含我

比你抽我

keyi~

跟了

redq 係咪隻抽？ 同我抽囉咁撚串

book場搞個日記拳王賽

我讓三招

Fight club

屌你老母盤神又放假

唔敢了，我呢啲毒撚 容乜易比你一拳打撚死架

做咩貢惡

恰我呢啲毒撚

唔好好似波post咁場都卜埋走數

場已卜，世清入一入嚟！

重溫

想出資拍套片, 公司名叫香港熱, 對抗東京熱
點解香港熱咁熱, 東京熱咁爽

想直屌主勝

又放題-,-

低汁平野黎

呢個正

未食過
咩價錢？
正唔正？

食過一次, 無咩特別

個時去有松葉蟹腳 但好撚細隻 但坐得舒服既比起其他

彩虹冒險

食過極尚都有
不過係中拖羅

似自助餐

4點都沒人度球, 我也是醉了

依樣緊要
極尚好窄啲位

手足要跟水嗎? 可以跟我啊

明將最好

58好喎 買都要時間

流浮仔, 不拋棄手足, 可靠跟水對象

真呀baba

好撚多野想買

59穩啲

57 主
58客
59主
00 客

58球探會轉睇法

咁我自己買

Yesterday ge elablack😂😂😂

Dllm啲frd個個都一齊print notes
得我同另一個無 心入面好唔平衡

屌, 我都試撚過, 不過果d frd畢左業到而家都無再聯絡過

但明明都幾frd 無比人杯

無放你係心, print之前都唔問你有無

心痛

.... 想佢只係有一球, ok嗎

吉野家個撈冬幾正

飛龍

一齊去哈根大師

打完nba final 勇迷就會扔波衫架啦

扔俾騎迷叫佢地轉會？

原來詠神都係利迷 與神同路

Kitroom

想知利迷係咪05年開始多

屌你牙

我99年做利狗 麥亞里士打 奧雲年代

假利

但99年唔係曼狗年咩

印波衫kitroom啦 飛龍去過一次印到個數字斜斜地永久blacklist左

你up乜

btw 巧克力妹 上網睇過好似冬天做cardio係減得快過夏天(如果跑步)

我都係 不過睇ozil only

99年曼狗3冠

btw 10年利撚心灰意冷了 fsg我屌你老母

又係假利
我22號買左$540飛

on9 我好少睇阿

我知 咁關咩事

飛龍平d 我kitroom 印l20 7個英文2個數字509衫+136印字

哈根大師隻乳酪雪糕係咪抵屌

Kaki做乜講出黎啦

但夏天出好多汗跑完會

即係正常人...唔係因為佢隊波勁/贏好多冠軍先鍾意架咩？

好好食 講你一定要食原味
士多就

今日試下先

呢場睇🐢 但讓球主客和開親5.幾倍都仆街

我都係 上年開始

黎黎去去都係果三腹屁啦唉😫

J下冠軍姐

原味好好味🤤

好吃

加油

垃圾

汗係水份 又唔係d脂肪

熱屎辣辣 平時唔食甜野都想食雪鳩了

有我

就係水多 但冬天你個人凍個身體會用多d能量去keep你暖d所以好似會消得快d
利申唔知係邊睇個有段文咁講 我知呢度好撚多大隻佬 如講錯求放過

委la diu

香香有料

又主又客

🐢🐢🐢

有冇烏迷

kaki同路 但戒左u20寧願贏少d

支持

詠b又話要人勸

棄

3:59 狗會轉左賠率

屌你咩 59分買主 之後倍率變左唔比我買
都算我再買 已經4點 jumped

委唔洗讓波太抵了

同公主同路

燃燒左脂肪既脂肪會變氧氣同水份

我死啦 我只係買左大球

咁我夏天唔做運動了

咁快有屍

會羊
唔駛4

詠神又cash out
我了

-.- 詠兩日10k

買咩角好呢

詠神派我

主-1

意思係運動時候流汗同喘氣多少 等於你減左幾多 尖另計

委fg

8.5臨開波升水
9.5大跌左一次冇再郁過
我睇唔透

收皮啦肥婆

買左大補2 學師傅

是但啦

走盤

好難計

狀況 注項已被接納
編號
8416
投注類別 下一隊入球
細節
星期四 1 烏拉圭U20(主) 對 委內瑞拉U20(客)
客(第一球)@2.19 $80
金額 $80.00

香土12連勝條友買左客 食野跟唔切

咩都買唔到阿 買主盤無啦啦變倍率

4:10
球探依家先出轉左水位
又迫害我

冇買賽前2/2.5s

場波似細咼 白朱

係咪小兒科

香香

聰哥

塊閪不能沒閪水

賭波失眠沒有睡

你遲到成個鐘喎 撚9呀bob個到好正

真心買球 是想cashout 買糖水

喂喂 豬非樹

客隊按屌..

世正買左🐢？

好似係早飛

係呀~一早買左啦~買完仲回晒飛

願你記住 買波賭球別覺累

烏龜嬴波派一個龜苓膏

Lm

我弓弓

今場贏到就推上去

買埋win

penaranda幾好波

即刻買s

善妹買左半和？

馬會好波呀~一開波就係咁搞到主回飛
等你地個個以為客嬴硬
之後烏龜入波殺晒你地~
hkjc cashed !

主能夠

估計都係咁了

沒
買左🐢

0:1 黃牌
快d 紅晒委d人啦

靜啦 陣間你世圭直紅

買7.5細了

喂贏未

其實想買半場0.5/1s

1:0 射正球門
就黎入波了

呢場客贏到以後叫佢 洋委詠

喂喂喂

細龜vs陽痿詠

支持委3紅

估中邊，希望成功

即場客w 客一隊入球

補多注fg

gchi

主能夠主能夠 我信主能夠

喂！入未？

諗起英撚對阿根廷

客龍靚救，角都唔俾

呢場冇咁誇

救完呢球用盡力量了

冇入球得3.6

我學緊睇波 我估有2球 3球難小小

1 未被接納

戶口結存不足 晉級隊伍 星期四 1
烏拉圭U20(主) 對 委內瑞拉U20(客)
晉級隊伍
主@1.89

$ 500,000.00

所以買左補2大球 開2都唔會輸

烏龜上力了=.=

E?
原來一注上限係$999,999
唔係50,000架咩

世正你係好緊張㩒多左定真係想㩒咁多

🐢上牙！

爭D入

主能夠主能夠
我信主能夠

我想試下一注最多可以買幾多錢

太忙今日

樓主要贏

吸夠飛了
買左客果D準備壯思非 壯烈撕飛啦

Lovely son 呢

鳥圭快要入球了

客㩒屌都0:0？點解？點解既？
睇分析就一目了然啦

識野呀KAKI BB

咁快出0.5/1

召集委內瑞拉既手足

📞📞📞📞📞📞📞
喂喂喂喂喂

送錢

客唔入要針了

so cute

睇365
烏龜完全屌打wor
馬會做乜撚壓到咁低客隊

世正好9笑

lm

0.5/1冇左
大家識買了

英撚係升左盤定不嬲平半?

一早講左HKJC 引客飛啦
買左 萎內睡啦 既準備壯烈撕飛啦

烏落飛

喊過先會長大, 你喊啦

狗會排緊隊入錢啦

屌唔通真係睇大開細
睇細開大？

一開波係委屌打

你睇好客, RIGHT?

傷左件

客fg 主cup 456 ok?

6點唔玩?

呢場大唔到
邊隊入波先就穩陣

正常quote係500k

烏烏烏, 記得中出瑞拉

未試過

go to lovely planet

嗚嗚嗚 喊緊呀

神龍！

嘩~主晉落到1.66

我本來想買主 但買唔到 係咪好事？

世正傻左？

你唔知咩歌唔怪你

屌你咩-,- 波都踢唔到 玩閃避球啦仆街

今日返工無野做

試左話我知

對我黎講係

在！

岩岩試左啦, POST埋飛添

變左日記燈神 點盤好

客fg 客w

收到~客隊龍門見到波黎緊會閃架啦

法國世正今日取代左流浮個位

1.64

客隊唔會又0:0咁on9下話

Gel

因為主能夠

0:1

分組賽到而家0失球 90分鐘內

代表咩

上場烏龜都係 但被秒goal

流浮今日請左假去流浮山食許留山

50000先得

咩50000先得?

每注最多50000 唔係咩

廢青永遠睇大開細 睇細開大

我唔識呀 小戶

我之前都以為係~不如你試下一注買60000
睇下佢係話你戶口結餘不足定金額錯?

代表34度好熱

上呀屁孩們

上呀

肥婆咪怕熱

你再扮

咁凍既今日

神奇更衣室

委0射正

乖巧成日扮乖巧
牙廁就扮小戶

最多買50000
有錯嗎

下半會一射一中一入球

原來啲角陰啲陰啲已經4c

客fg 客w都唔知點逃生

好耐無買過50000一注

信念呀！

角細非常對辦

茅錯

應該無錯
一日最高投資額加埋先500,000

岩~!
揸緊個信念
完場果陣就算輸左都行入去馬會叫佢賠錢就得

幾時先上到樓

btw

請你一定要入2球

大戶專享權益

賭球已經無22

而家買500,000 主晉, 完場就有30萬啦~
好易JE

???

有無人去過大窩口 果個優越專區?

今日買過波了

勁

請你 一定 要 入球

好似金黑卡先入得？

客fg 客w
屁孩們你地得ga

烏1:0

好快

世正有無做占 一齊去馬會做

12m主

goallllllll

12MGOAL 烏1:0

要去邊度做
但我而家唔做得GYM WO..

Jump

逼害 講野無人理

bye all

Cup犴

龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜龜

jump

正一屁孩

你講左咩黎, 我理你啦

馬場上面有的
下年去

仆街

補返少少飛先

世正
我報分啦

請你一定要入多球

要咩卡先入得

澳洲角大？

hi

始終到係蘇牙雷斯勁啲

烏禁屌

cup佢呀

買極都買唔到8.5大,馬會ON 9

多謝你~
下次再報2:0 3:0 PLEASE

差啲2:0

追多球烏

有等睇住馬做

請你一定要入多球同埋開大
唔想做燈神

朱

會然入得

狀況 注項已被接納
編號
8425
投注類別 下一隊入球
細節
星期四 1 烏拉圭U20(主) 對 委內瑞拉U20(客)
客(第二球)@2.76 $100
金額 $100.00

支持

你好嗎

呢個OPTION唔係太吸引

咁睇黎1900可屌英撚

請你一定要開2球

訓醒 見到有波屌就來了

訓到5點咁幸福

本身想買主盤

請你一定要2球

3點午睡

入波

妒忌了

香香又追

買左nogoal 先見到肥朱叫2--

咁都係會所做算

molamola==

但馬會開平半

流浮又叫啦

我3點幾已經叫緊2

5C

咁一於客ng 俾香香然

咪撚刷角啦好驚牙

可以

請客一定要入一球

買左9.5S?

KY 有冇入大細波

請客一定要入一球比香香

係咪延續劇本和波加時

停c

不了 90mins主晉

喂0,0 圭圭防好啲啦

Ok 幫叫 圭

8.5s 點算

等收錢

等收皮就真-.-

一齊頂實

請客一定要入一球

6c

停喇仆街仔

2倍比我跳船算-.-

唔想練心無入到角

個執波仔係場邊的波踢左入去

不如直接吹雞完場

比多球super la
快

你係LES 睇緊?

8.5s

請入多球

LIVE 用 Chrome睇Sportzone

8.5s如果爆應該係馬會都睇錯了

冰封啦

8.5s @2.13!!!

果日見到但返到公司唔記得裝
而家裝先~THANKS

Put in ed

世青盃好多飲水雞 應該好熱下

很方便的 貼多次

CHROME INSTALL THIS PLUG-IN
永遠唔會搵唔到睇波LINK
咩波都有 絕對實時 我用左好耐電腦版

8.5s
客ng
客w

入球未？

佢睇錯但贏錢

仲唔入？

客不會贏的

裝左了~THANKS 巴打

冰角冰角冰角冰角冰角冰角冰角冰角冰角冰角

澳洲角大1000000%

叫下都得掛😭😭😭我個bb買左

屌 上次20c個場重傷

冰角

謝b自從戀愛中
個腦好似裝了屎似的

客不了

請一定要入多球 比我補償未了心願

主 入

無a.. 我幫埋公主同善妹叫ga

真該煨

喂入未

無DELAY

真係好正氣的 又唔使撲link

詠巴 夠鐘打電話喇！！！！

開大波未

然未

佢唔係度~無計了

cup就開

開2我當自己贏
有2球我贏 10蚊

委好Goal啦喎

好感動😳😭😭😭😭😭😭

7c

7

客追和啦

1.5/2s 2.43

8c

屌你入波啦 客入啦快

8

平安鐘

而家你唔練得心姐😂😂😂😂

禁緊😭😭😭

速度11 12

平安鐘就爆

委速度來球

心跳得好快 8.5s

要爆了

請你一定要入一球比香香

練心黨 一秒變爆心黨

我重新問多次，直接吹雞完有冇人同意

同意

dllm球你又唔撚入 角你又連 抵你地陽痿

開唔到就笑你

腰斬算啦

但係客ng先好睇

agger

岩呀

u20 100% 我就真係笑左啦

Bb睇開唔開到

心臟病發

肯撚定最尾5分鐘爆到上10C

都唔夠客cup咁好睇

屌你老母

請問入唔入球 唔入球就全隊88

打架了

打架就腰斬啦

唔撚會嫁

腰斬退錢啦

入球啦 問候你

腰斬未？

客入啦

腰斬啦

主要goalllll

打完 黃牌各一張

屌我都無用，我買角細成日都係咁
補時做一角超人

以為有波入 嚇死

要比啲信心

晉級1.015未見過

波呢？球呢？

不要再說了

心中有善傳千里

補十蚊客晉都好

仲打交 廢既 入波啦

我買左-.-
唔買既話你地有機8C完-.-

又話唔買角細

10.5晉級

入未呀喂

所以而家咪奶左野-.-
角細剋星呀屌

屌又唔入 又學人打交

補反cup la

你地又比我老4 豬非樹 笑你地買角s

9.5 2.3
9.5s 2.15

主 啪啪啪

入多球比我開心我買左50蚊

補和啦

12啦~
不過開唔到都無用

必贏

要星期六先得閒pro club

主啪啪啪

1:1 8c ft ok?

俾你tg我啦 廢時成日響到問

幾多分鐘

兩邊一齊打邊爐 企中場啦
唔好落底

83

可以

開個9c比你

等你贏莊廿蚊

好！

最緊張唔係e 10分鐘
最緊張係補時
最鍾意補時玩野

Ok

辣殺

ok

Thanks

係 試過好多次
好絕望

84'

9買炸嘛
呢場根本唔識買

比力呀

點贏20蚊
2.3-2.15=0.15

入多球啦屌

11都可

E 10分鐘心如止水
補時先係練心臟-.-

4捨5入你係咪57識呀

唔刷角真係由細培養既

有冇睇周星馳

含大11c可以冰15分鐘 呢場都可以

就咁決定

買左2/2.5s

9c

主能夠開-1

預料會補4分鐘

屌 bomb左

角爆左就追和啦

爆心黨

9.5s 有點呼吸困難

11 please

喱個世界上 有幾樣野唔可以掂
分別係毒，小朋友，南美狗，友誼

輸撚左

主能夠主能夠

南美小朋友踢既友誼波更係萬萬不能

走盤啦

呢場四中二

8.5s？
我個9.5s有救了

雖然爆左8.5s ，但都好興奮
頂到咁耐

我都補左9.5s

88' 1:0

係-.-
你9.5s穩了

千期唔可以唔賭佢地唔係踢緊假球

難怪搵唔到伊水

客隊出波出到咁柒 球球中腰
搞到主鳩清落底

刷咁多 唔追返粒講唔通

屌到攰 放棄

絕殺吧

絕殺來個11吧

等日職🚬

香香我只能心靈上支持你了

請不要消失希望

刷完追返粒啦

9.5s穩了-.-
因為我8.5s爆撚左

練心真係唔岩我

89' 1:0 9c

角小黨又打靶 橙

開場屌到完場

廢青波真係睇大開細 睇細開大

絕殺啦
super!

禁區頂委得到罰球

+5